Cctoy 班賤畜究竟點樣打飛機

就係用兩隻腳喺波台開post 再自言自語
咁就會高潮喇

樓主幫pin

好似樓下公園啲廢老咁妹下妹下口upup

搬運大紀元fake news，跟住喺度互含

將某啲會員搬上神枱，然後追住人哋條撚含

佢哋賓周都冇
可以點打

高潮連連同場加演: 再次發動五區公投 要求連尼住ban波台

時事台改名做飛機台算啦

留言話自己係個post 度見到幾多blocked user

核彈
熱門

同我推上熱門！

唔好理佢地啦

我地就贏！

又引到一堆波台5毛狗出來比我block

同連狗講冇用㗎 白宮聯署算啦

唔好講啦
成班愛侵力都唔知打左幾多個月都未射得出

🤣